致前線警

前線警員本來就唔係好服上司
連日工作量 更加令佢地想上下同炒
憑咩我係岀面受氣 俾人屌 又攰又曬
你地就安慰下我地係冷氣房坐

所以得閒就唔聽指令 想佢地執下屎
等班上司唔可以咁舒服係office指揮
近排咁多散仔做濫暴野
一黎覺得會冇事
二黎想班老屎忽受下氣

上頭就當前線係工具 有咩最後就會入曬佢地行為失當

你係咪白色阿Sir ？

你唔使搭我啦，你覺得運動開始到而家係咪真係有死過人？

善用起底功能 p牌仔

我就係起咗底先咁講嘅咋，唔係講緊你係前線警員吖，我見到你話對住電腦㗎，唔使驚wor，你坐警總定係邊度呀

邊個「支持者」會稱呼popo為「前線警員」？

同埋你講嘢講到咁，又監察遊行人士又保持理智又人身安全問題，你做PR科㗎？